牙蓋入一入黎

見你最近少左追蹤牙中

追蹤緊yoyo

放過佢啦